發唔發覺足波係最易被廢人容納既運動？

一場足球比賽入面，如果自己隊波有一個球員特別廢，其實無太大分別，大可以踢901戰術，大家攬炒
甚至紅左件10個打11個，亦有好多例子以寡敵眾都贏，令到有d廢人叨到球隊既光彩，以為自己好撚勁

但籃球就唔同，如果一個球員防守技術差，真係會俾人弱點進攻得好緊要，d分真係倒水咁倒
OK，你話你打聯防補位咁得囉，咁對手又會突破分波，其他隊友又要飛身撲波，對體力消耗極大，好易令球隊輸波
所以籃波真係要求5個實力要平均，廢人好快無掟企

嗯

巴打你走先

足球根本畀矮撚玩

但班矮撚波皮都掂唔到

摩連奴：費蘭尼呢？

講堆球星咩

講你哋班波台狗呀

樓主撒狗糧

想問下閣下幾高

nba咪一樣容納到JR Smith

C朗呢

足球個合作性冇踢波唔會明
有一個人差踢中前場就連繫唔到
打翼斷一邊好易死

更加唔洗講打後防個啲

就算成隊龜縮攻唔到一樣輸

你講個個情況係一個位差而唔影響係要啲隊友好撚勁下下廢個個都包得翻

咁既話乜運動成隊好勁既人都carry到一個廢架啦

以寡敵眾唔代表寡個邊係廢啲
就算真係廢贏勁既都一定有原因
eg大家既鬥志唔同 技術差但肯跑多步

下下拎技術強弱嚟分勝負好睇咩？
足球之所以吸引係勝負冇絕對

因為籃球少人玩，你唔撚好講捉棋打少個會點？

閱

突破盲點

波你老母臭閪

玩具能刀on99

睇黎樓豬冇咁多朋友陪你踢波
踢過波就知有一條友廢
對手識玩就會攻死
兩邊廢就攻兩邊
中場廢就狂逼中場
一兩個攻勢嚇撚到你心臟病發都似

講到自己好似nba球星咁高 成班玩具傻西

班傻閪最巴閉係咪行行下街舉起隻手扮射波

街場有幾多個鋤到樽

重要喺啲港女面前扮哂型成隻袋鼠咁周街跳

就係少人玩，所以技術含量相對要高d去被免俾人弱點進攻
足波一隊11人，其他隊友勁既都可以carry到廢人去踢比賽
已經無搵羽毛球or乒乓球雙打去比較

至於你話捉棋，屌，9唔搭8
講緊團體運動呀，訓醒未
無啦啦搬個個人項目出黎講做乜9

罰你睇摩蘭奴精華

踢波有個廢隊友
對面醒水既一定會禁住佢個邊黎攻

11人場少一個人對位其他人已經唔洗踢
你話隊友勁可以carry.. 我諗應該要準球皇級先有條件做到咁既效果
當你兩隊人 一隊11個正常 一隊9個正常一個廢物一個勁 都無補於事
因為11人場係玩對位 少一個人對都仆街
樓主係咪想開post要人教你踢波？

足波一隊11人，其他隊友勁既都可以carry到廢人去踢比賽
On9 一打唔洗找

籃球場幾大 足球場又幾大啊 五個人好撚多啦屌

係連登反足球 講籃球 樓主英勇事蹟百世流芳

流你老母 識佢老鼠啊 講啲嘢又九唔搭八 想幫籃波撚攞尾彩又比波台撚

籃波撚去踢波一跑過半場都喘曬氣

藍球行幾跑就到對面 係人都勁啦

籃波肥撚：要跑不了，平時我係後場尻掉個波就叫玩緊籃波

nben少有高質回覆

唔on9都唔挽藍波啦

咩「被廢人容納 」
你想講「最容易容納廢人」呀？

籃波猩猩真係文盲嚟

收嗲啦
玩具就真係可以一個勁打撚晒喇
方你仲諗住拎玩具啲柒嘢黎駁

agger

最撚戇鳩係班學界仔以為自己打nba

籃球係玩具⋯

廢到連想講嘅野都表達唔到

定囝

數到一個nben唔高質嘅回覆當你贏

呢個-.-

n賓

籃波咪更加係
一個咩占屎就帶到隊波入決賽
足波美斯c朗再勁都carry唔到全隊啦

咁你贏 上我office拎支票

玩具撚比撚咁多次都仲出黎嘈

放開觀塘區

五百幾正皮

沙sir點睇愛美麗

我保皇黨黎
冰果做Boss我刀撐
唔好搞亂牙計就得

12碼都on99

我覺得某程度係啱 廢還廢 可以係某一方面唔掂 但係足球有好多角色 佢地可以去學 再打其他位

連登幾多人支持踢波 咪知係咪廢人多
連登廢物集中地
呢樣野咁多人支持

反而世界盃的收視率則創造了歷史新高，前三天的世界盃收視率更是今年NBA總決賽的39.6倍

玩具撚又輸

明明平時街場班玩具撚平均得果米七左右高，但係係網上面個個都當自己兩米高笑人腳波仔矮

開冷氣玩果個咪廢人囉

個個當自己打nba

我同n賓狗都米9幾啦

認同

好彩我玩開單人運動
技術含量一定最高

玩具要有冷氣先玩得

咪周圍同人講